[多重解讀]自由中國 包容香港 法治自己

誠哥

816遮打花園 817 紅土 818維園 不見不散

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

因果由國 容港治己